連加特：帶伊巴精神到韋斯咸

英超韋斯咸中場連加特放話，將把伊巴謙莫域的爭勝精神帶給新隊友。英格蘭中場連加特（Jesse Lingard）1月由曼聯外借韋斯咸，表現翻生，首戰就梅開二度，上輪亦博到12碼，率領韋斯咸衝擊歐聯席位。

「伊巴謙莫域來到曼聯時，他的求勝心就是完美的示範，當然摩連奴亦不相伯仲。」連加特接受《BT Sport》訪問時表示：「我和華舒福都在他們身上學到一二，希望自己能夠把經驗帶來韋斯咸。」

「我知道勝利的感覺是如何，你必須專注，腦海中要維持每場波都要贏的信念。」連加特曾在2016年至2018年與伊巴和摩佬共事，贏得聯賽盃和歐霸盃錦標。

真。球王

球皇連加特，唔係流料

自己官宣轉會算唔算伊巴精神

連美斯想進化做連伊巴

講真嗰句
去咗西咸之後靚仔咗添

退化

Lin巴

我連真係

連巴

英超美斯

西甲連加特